\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\author{Sascha Malnar}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}
\usepackage{hyperref}
\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{27. November 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat den StandUp geleitet.

% Agenda


\section{Demo 28.11}

10:00 Uhr bis 16:00 Uhr
\\
\\
Helfer werden benötigt für den Glühweinstand
\\
Ordner1:Fabi F
\\
Ordner2:Robin
\\
10:00 - 15:30/16:00
\\
\\
Helfer1: Michi
\\
Helfer2: Sandro
\\
11:00 - 15:30
\\
\\
Infostand Cafeteria Burren: Sascha

\section{Irish-Night 29.11}

Schlüssel besorgen
\\
Jan wird nicht da sein
\\
Musik wird von Jonas und Dennis gemacht
\\
ab 8e bis 9e Frei Guinnes
\\
Macht Werbung

\section{Glühweinverkauf 04. + 11. 18.12.}

eventuell Glühwein kaufen
Omegasort karte liegt Dennis H.
StandUp ist Mittwochs solange Glühweinverkauf ist
Mini-Vor-StandUp beim Glühweinverkauf

\section{Metverkauf beim stud. Weihnachtsmarkt 13.12.}

warm und kalt
ab 15:30 - 23:00 Uhr
im Großen Saal rechts



\section{Weihnachtsfeier 11.12}

ab 18:00 Uhr
Aufbau ab 15:45
Raumantrag wurde gestellt


\section{Silvesterparty}

Nichts genaues.
Party bei Sascha
Bierkasten als Dankeschön

\section{Sonstiges}



\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 05.12.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}